香港獨立後, 應立即取消丁屋政策

竊聽風雲3: 丁屋政策, 係時候有個了斷